Este repositorio contiene la práctica 4.1 de entornos de desarrollo.

En esta práctica se ha creado 3 clases (Factura, Cliente, GestorContabilidad) y se han hecho tests unitarios para comprobar el buen funcionamiento de cada metodo.